6M身家，移民去邊好

如題

得6m? 你同我跪係度

大灣區

台灣

6m 隨時可以喺台灣過成世
一個人既話

得果6萬都諗住學人走

600萬

去泰國慢慢搣

6M咁少？
台灣生活唔到半年

越南盾？

一個人走唔結婚？

你冇啫唔代表人哋冇，做乜鳩姐

做乜呀你

計埋層樓

咁計我有千萬

你計身家唔計物業？

移民賣樓都唔計 幾時先計